屋企間中就會見到呢種蟲

有無昆蟲學大師話我知咩黎
有D蒙 見到我會再影清D
我見佢上邊個頭 (一條野?) 係到郁 下邊又唔郁
似係一隻蟲入邊仲有隻寄生蟲

利申 未死住

衣蛾幼蟲

唔該曬巴打

衣衣蛾蛾

我屋企間中都有 好核突

有冇人知可以點殲滅佢地
我淨係識一條條捉然後搵火酒浸佢地

全房清潔 之前有拆床清多到死你
依家似無哂